Subway咩醬 最好食

我就食開bbq + ranch
想知仲有醬溝埋一齊好食

italy spicy 淨olive oil

this

Chipotle Southwest

岩岩食完 好似無咩味

Honey Mustard + Mayon
好食到你唔信

+1
一直食開呢兩隻

+2

this and

未試過
下次試試

honey/千島

好懶試新野

a bit of everything please

This

this this and this

我樓下果間講中文